除非有200萬和理非反包圍poly popo 如果唔係今晚勇武就全軍覆沒啦

唉 冇啦冇啦

當手足今次做得唔完美 可改善
200萬和理非大軍出嚟反包圍救人ok?

當我救下大家和理非啦

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

反色圍先係唯一生機

唔該 二百萬人企去九龍
剩企無裝都夠做

係 50萬都塞爆紅磡啦

係 我代晒所有勇武向和理非道歉啦
今晚可以救人嗎

推

究竟要點先通知到200萬和理非

泛民 民陣 係咪割晒?

依家係港版鄧寇克，走到一個就走一個啦

但要夠和理非cover住先

如果和理非真係驚 可唔可以當係有一場遊行 大家行去Poly
我知呢個講法可能好on9 poly打緊杖仲遊咩行
但我諗唔到可以點聚集啲人反包圍poly

係 咁樣都好
宗教/體育/選舉....

唔洗入 去企下塞下都好

睇和理非割唔割勇武 就係今晚